\title{Notas de aula de Teoria dos Grafos}
\author{Yoshiko Wakabayashi \and alunos tomadores de notas}
\date{segundo semestre de 2012\\{\footnotesize compilado \today}}

\maketitle

\begin{quotation}
Notas de aula escritas conjuntamente pelos alunos da turma de 2012 da
disciplina (Teoria dos Grafos, \textsc{mac\thinspace 5771}). Eventuais erros,
confusões e gafes são de nossa autoria.

\bigskip

\begin{center}
O curso não segue um livro propriamente dito, mas algumas referências
são feitas no decorrer das notas.
\end{center}
\end{quotation}

\vfill

\noindent%
Este é um trabalho em progresso. Quaisquer inconsistências,
incorreções, sugestões, fique à vontade para nos contactar. Este projeto
é mantido em \url{https://gitorious.org/notas-de-aula-2012-1}.
\clearpage

